我直入元朗！！！！！！

你卻在網上看

始終 不適當

為愛 黑衣上路

這陷阱 這陷阱 不怕遇上

光復香港 時代革命

屌 打漏左一個這陷阱

出黎啦喂

與你入元朗 萬人在網上看

不怕周身汗

為愛 黑衣上路